[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報(9)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

lm

Anthony Martial has left Manchester United’s preseason in the United States to be with his girlfriend ahead of the birth of their child.

Whether he has the permission of United boss Jose Mourinho could be the straw that breaks the proverbial camel’s back.
(NBC)

係咪較大機會去拜仁？

英文唔好，呢句點解？
上網查過係話「忍耐的最後極限」

壓垮駱駝的最後一根稻草
駱駝咁咩得
稻草再輕
不過係咁加上去都會林

忍無可忍咁解
超越左摩佬對佢容忍底線

亦即導火線

好啊快d 放馬啦

去英超以外

人地個細路出世都唔走得咩

成個智障仔咁

好撚慘
咁多年生涯 柒一兩次被人笑成到退休
佢喺諾域治同西咸嗰陣真心唔錯

笑到退休

導致失救

3rd gk都要簽
用青年軍咪得囉

煲老藕

車一向方針係3號龍要一個有經驗既人

Milan's search for a striker, conversation between Leonardo and Morata's entourage: Chelsea's demands remain high

After the official appointment of Leonardo as their new director of sport, Milan have continued their attempts to reinforce the squad for the upcoming season. The objective remains to bring a top striker to the club, and the name that they would like to bring is Alvaro Morata.

GOLOVIN > MONACO CONFIRMED?

Gonzalo Higuain is now likelier to sign for AC Milan than Chelsea. His family want to stay in Italy. [Gazzetta dello Sport]

The vice pres. #Monaco confirms the arrival of #Golovin: "We have offered better conditions than our rivals, we have paid a lot more than we wanted before the World Cup, but we have confidence in him". High commissions. 5 year contract. Chelsea and Juve mocked

咪又係拎黎炒

Benjamin Pavard is set to Join Bayern in 2019, according to Kicker.

However, if Boateng leaves the club this summer, Bayern will accelerate the Pavard deal to this summer or make a move for Hoffenheim defender Kevin Vogt.

Sven-Goran Eriksson agrees deal in principle to take charge of Iraq

Sven Goran Eriksson, pictured with Iraqi FA officials and his representative Saif Rubie (right), has agreed a deal in principle with Iraq

Former England manager Sven-Goran Eriksson has agreed a deal in principle to take over as head coach of Iraq, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the former England boss held positive talks with Iraq FA officials in Istanbul last week.

Eriksson's representative Saif Rubie says he has a couple of other options and will make his final decision in the next week.

Vogt 真係般般

Crystal Palace make offer for Roma's Maxime Gonalons

Crystal Palace have made an £8.9m offer for Roma midfielder Maxime Gonalons, according to Sky in Italy.

Breaking: Manchester United have approached Leicester City over the sale of their England centre back Harry Maguire, Sky Sports News understands.

Wolverhampton Wanderers are closing in on the signing of Middlesbrough winger Adama Traore for £18 million, a source told ESPN FC's Peter O'Rourke.

Belgium youth international Matz Sels is nearing a €4 million move from Newcastle United to Strasbourg, L'Equipe reported.

呢個係里昂果時唔差wo
去到羅馬點？

BILD: Bremen are edging closer to the signing of midfielder Davy Klaassen from Everton. #SVW #EFC

Christian Pulisic will not leave Borussia Dortmund this summer unless a bid of over €70m is received, according to kicker. #BVB

Message from Leicester re: #mufc interest in Harry Maguire is that he’s absolutely not for sale. Club remain in talks over a new contract and are hopeful of reaching an agreement #lcfc [@JPercyTelegraph]

好似話mu出$85m

8500m下話

85e呀

Sampdoria make offer to West Ham for Obiang

After three seasons in the Premier League, Pedro Obiang could be returning to Serie A. In fact Sampdoria have made their first formal offer to West Ham for the Spanish midfielder, €9 million including bonuses. Should the Hammers accept, Obiang would sign a five year club with his former club.

出85m老閪都放 再係英冠英乙買返個頂

fatfat啦今鋪

Joaquin Correa from Sevilla to Lazio! Done deal, 5-years contract ✅🇦🇷 #transfers

買番般尼個達高斯基就搞掂

呢個好野

咁都賣得出

咁都肯放華沙高仲要咁平
下體咁有信心實買到arias

就算買到都冇理由咁平啦 仲要比佢先借後買

EVERTON JOIN GONALONS RACE

Everton have reportedly joined the race for Roma midfielder Maxime Gonalons, according to the Liverpool Echo.

Crystal Palace are also said to be tracking the Frenchman.

MUTO DEAL IN PRINCIPLE

Mainz 05 Sporting Director Rouven Schroder has confirmed they’ve agreed a deal in principle to sell striker Yoshinori Muto to Newcastle.

The German club have said the transfer has been agreed subject to a few formalities and the player gaining a work permit. Muto is on his way to Tyneside from Tokyo.

It’s our understanding the fee is £9.5m.

New Atletico Madrid signing Thomas Lemar has landed in Madrid.

¡Thomas Lemar ya está aquí! 🙌
¡Bienvenido! 🔴⚪🔴
#AúpaAtleti

馬體會勁咁多都要走 真係慘

Juventus have sold CM Rolando Mandragora to Udinese

FOOTBALL: #EFC midfielder Davy Klaassen is in Germany to undergo a medical ahead of a proposed move to Werder Bremen

Chelsea put £62m tag on Alvaro Morata ahead of AC Milan talks

Chelsea have told AC Milan they will have to pay up to £62m for Alvaro Morata after initial negotiations got underway on Wednesday, according to Sky in Italy.

Their fifth signing of the summer, Sevilla start us off with their announcement of Joris Gnagnon's 15 million euro move from Ligue 1 side Stade Rennais.

ℹ @Gnagnon_39, físico y proyección para la zaga sevillista durante las 5 próximas temporadas. ✍

Toda la información ➡

#vamosmisevilla

DEAL DONE: Udinese have signed Rolando Mandragora from Juventus for €20m on a 5-year contract.

係咪想阻止ac 買到西瓜

RABIOT GOING NOWHERE

PSG are unwilling to sell Adrien Rabiot this summer, reports L’Equipe.

Rabiot, who is attracting interest from Barcelona and Juventus, is out of contract next year and PSG want to hand him a new deal. Even though he is inside the final 12 months of his deal, PSG are not contemplating cashing in on him this year.

點解下體會放Vrsaljko?
咁撚勁都放?仲要咁平

想知x2

未買人先賣人
到時又一個都買唔到

Difficult for Barcelona to sign Adrien Rabiot this summer - sources

Barcelona remain interested in Paris Saint-Germain's Adrien Rabiot but are aware it could prove difficult to sign the midfielder this summer, sources have told ESPN FC.

Chelsea hold fresh talks with Juventus over £40m-rated Daniele Rugani

Cadena SER: Alavés make a move for Borja Mayoral

An agent of Borja Mayoral has met an intermediary from Alavés to speak to about the striker's future and the possibility of a move, according to Cadena SER.

Emil Forsberg is another player on Roma's radar, according to Bild.

Leicester showing interest in Juventus winger Pjaca: the situation

Leicester have entered the race for Juventus and Croatia winger Marko Pjaca.

Lazio president Lotito: "Milinkovic is not for sale, we will only consider it for a crazy offer"

呢件世界杯廢到仆街

Fulham have signed German World Cup-winning forward Andre Schurrle on loan from Borussia Dortmund.

如果你有睇下體波就唔會咁講
Vrsaljko除左好體力之外
攻守都差過桑法蘭
做唔到施蒙尼對閘既要求
仲要有時好魯莽
eg 歐霸對阿記開波冇10分鐘就兩黃一紅

羅馬仲買人

主要都係魯莽，但佢嘅出波閘嚟講係世界級

補返malcom阿麻

咁都廢
冇Forsberg瑞典出唔到線啦

巴塞standby

Matt Hughes
‏

@MattHughesTimes
Follow Follow @MattHughesTimes
More
#QPR reach £42m settlement with EFL and accept transfer ban for January 2019 window as punishment for breaching FFP.

幾年前睇佢踢德乙同依家比完全冇進步

冇咩突出表現

人工太高
QPR近年好似冇大手買人

The Championship club have finally ended their four-year legal battle with the governing body for breaching its spending limits back in the 2011/12 season.

7年前既case而家先罰

盤傳射冇樣掂

對瑞士入果球都係大撻省中人入

Officials from Barcelona will hold talks with West Ham over the weekend about a possible deal for young winger Domingos Quina.

Representatives of the Catalan giants travelled to Finland on Thursday to watch the 18-year old winger in action for Portugal at the UEFA U19 Championships.

West Ham are understood to be willing to sell Quina this summer for a fee in excess of £600,000.

但juanfran都老
下體真係有信心買硬arias先好放華沙高啦

莊尼印象中好似左右閘都得?又借走

⏩ | Good luck to @DavyKlaassen as he joins @werderbremen_en.

Al the best in 🇩🇪, Davy.

👉

賤賣

收返千幾萬喎
喺愛華頓根本冇表現

借左去狼隊
但jonny好似一直都係celta打左閘多
如果右閘真係有arias真係fit到喊

舒爾尼淪落到要踢富咸

Real Madrid may make an £89m move for Paris St-Germain and Uruguay striker Edinson Cavani. (Source: AS)

諗住有得返倫敦

好！

10000m歐元買依條垃圾？

bernard > chel ?%

卡雲尼其實無大家講都咁廢，佢只係唔係最top

走位靚但射術真係飄忽到痴線

世界杯屌打牙so

半季唔洗就俾自己球迷her到掛靴

阿斯報就咪撚貼出黎啦

Bayer Leverkusen winger Leon Bailey is a target for Roma, according to Di Marzio. His agent had linked him to the club earlier this week, but seems there might be interest from both parties now. #B04 #ASRoma

巴塞準備

QPR have reached a settlement of £41.965m with the Football League for breaching Financial Fair Play rules and have accepted a transfer embargo until January 2019.

SKY SOURCES: Jordan Pickford is @ChelseaFC's primary target if Thibaut Courtois leaves this summer. #SSN

Things getting rather complex between 3 clubs, according to @sjstandardsport

Higuain favours AC Milan move, Chelsea have yet to make a bid for the striker and may have to keep unsettled Morata anyway as neither Juventus or AC Milan have made an offer yet.

我諗愛華頓唔會放

其實仲有Butland

30m買
打完世界盃冇50都唔放啦
重要係英人

Butland冇佢咁勁啦
不過一定平d

185cm真係咪搞

Pickford d 波底咁粗點打sarriball

Chelsea eyeing up England keepers Jordan Pickford and Jack Butland... should Thibaut Courtois join Real Madrid - Alan Nixon

但係冇左Allison呢個target之後
車都係傳兩個英人龍
要腳下功夫好既唔應該搵英人

買巴我

Butland長傳係ok

但作為龍門最基本既野好撚垃圾

屌曬您地老母
咪撚搞Pickford

According to L'Équipe, there’s a huge possibility that PSG winger Angel Di Maria could be sold. Tianjin Quanjian and Beijing Guoan are thought to be willing to bring him to China.

Marco Bovicelli

Nuovo incontro a Milano tra l’agente di Leonardo #Bonucci e la #Juventus: si continua a trattare per il ritorno del difensore in bianconero. Tutto su @SkySport #calciomercaato

New meeting in Milan between the agent of Leonardo Bonucci and #Juventus: we continue to deal with the return of the defender in bianconero. All about @SkySport #calciomercaato

熱刺?

I'm back

Willback?

係咪去搵翻椰子

個女

Get French Football News @GFFN

Leicester City are about to offer €35m to Getafe for central defender Djené, according to France Football.

Ongoing contact between Leicester & Getafe, a bid seemingly imminent, with Tottenham & West Ham also still in the race for Djené, according to France Football.

€35m
呢個中堅咩料咁勁
同埋李城咁貴bid中堅係咪賣麥佳亞

返曼聯啦diu

買得中堅就緊係賣麥佳亞

賣左馬列斯筆錢黎

SKY SOURCES: @Besiktas make contact with @LFC over a deal to sign goalkeeper Simon Mignolet. #SSN

快

Sky sources: Crystal Palace remain interested in West Ham midfielder Cheikh Kouyate; the clubs have held initial talks but as yet no formal bid has been made.

West Ham are listening to offers of around £10m, and we are told this one could go into the final week of the window.

West Ham are in talks to sell midfielder Cheikh Kouyate to Crystal Palace but Manuel Pellegrini wants to keep fellow midfielder Pedro Obiang, according to Sky Sources.

高佬雲->摩納哥

FIFA has received a complaint against Atletico Madrid lodged by Sporting CP over the transfer of Gelson Martins.

咪玩啦，佢地賣撚完星都唔會補強
唔係馬列斯點會走
隊友一年比一年差

冇出名之前買人平+易好多
拎完英超之後keep唔到

交換Vida ??

其實vida平時係咩料

淨係知拍住Lovren有加乘

係今季降班添呀 得未？

Vida頂卡叔一流

vida vvd lovren
屈死球屈到傻

Leicester City are the latest club linked to Bernard and are believed to have offered the Brazilian free agent a contract. (Leicester Mercury)

Lee Ryder @lee_ryder

Muto has agreed terms with Newcastle and passed his medical but still waiting for confirmation of work permit.

奇誠庸助攻武藤嘉紀

jed

Robert Lewandowski will tell Niko Kovac that he still wants to leave Bayern Munich, according to Sky Germany. #FCBayern

彈出彈入

West Ham target Ntcham

West Ham are interested in signing Celtic midfielder Olivier Ntcham, l'Equipe reports.

Milan, two names for midfield: RB Salzburg's Samassékou and Chelsea's Bakayoko

chelseas-bakayoko

Bakayoko 都岩

過一兩年89m賣fat fat

PSG COOL BOATENG INTEREST

Paris Saint-Germain have reportedly cooled their interest in Bayern Munich defender Jerome Boateng, according to L'Equipe.

Lazar Markovic set to leave Liverpool with Olympiacos and Standard Liege both in talks

Olympiacos and Standard Liege are in talks with Liverpool over the transfer of Lazar Markovic, Sky sources understand.

Patrice Evra has an offer from Al-Faisaly FC

Le 10 Sport report that 37-year-old left-back Patrice Evra is currently considering an offer from Saudi Arabian side Al-Faisaly FC.

The Frenchman is taking some thinking time, and perhaps also delaying to see if offers from Europe come about.

艾夫華瀨屎

我對佢係轟都有dd 失望， 個時佢同法邊爐係魔哥係中場幾好J

李城是咪今年轉會市場大贏家？

你有冇睇佢最後果年摩納哥歐聯四強對祖記?
廢撚到仆街

平價版普巴

利先係

中國先係最大贏家

我有
不過肯定車無

但即使係咁利今年洗既都仲少過雙曼呢3年既每年洗費
好似係

點解唔係逐年計要計呢三年
你聯賽會唔會計三季呀

法邊爐係利啲熱身賽廢到仆街

熱身賽都計

曼聯應該會有一個隱藏人會簽， 應該都幾肯定
等緊J

咁你d球員係咪用一季就賣啊

史奈達
年年都傳

你季季係咪用死同一堆球員呀柒頭

冇錯.....簽完都繼續隱藏

咁所以咪唔止計一年囉柒頭

咁你唔由創會開始計起

你班球員由創會開始踢到而家咪由創會開始計囉

史邦沙

盲撚？
我話每年洗費呀
雙鏝家下每年200m
今季利比你講撚到油王咁但用200m唔夠

弱智學人上網

又格劍

熱刺簽左沙夏！！！

屌你老母 躝！

是撚但啦 利一定奪冠 唔洗傾

OFFICIAL: Andre Ayew joins Fenerbahce on loan

Fenerbahce have signed Swansea City forward Andre Ayew on a one-year loan deal.

The Turkish side have an option to sign the 28-year-old Ghana international on a permanent deal after the loan.

Mixed fortunes for Everton in pursuit of Barcelona duo Lucas Digne and Yerry Mina

Everton are understood to be closing in on the signing of Barcelona defender Lucas Digne.

Crystal Palace step up efforts to sign Danny Ings from Liverpool

Crystal Palace have intensified efforts to sign Danny Ings but will have to meet Liverpool’s £20m valuation and convince the striker to relaunch his career at Selhurst Park to secure the 26-year-old this summer.

鑀

Wolves move for Marcos Rojo as Manchester United prepare huge bid for Harry Maguire

Wolverhampton Wanderers are closing in on a deal to sign Manchester United defender Marcos Rojo for £25 million as Jose Mourinho clears the decks in anticipation of a huge bid for Leicester City’s Harry Maguire.

Tottenham not after Man United's Anthony Martial, no progress on Jack Grealish - sources

Tottenham have no plans to move for Anthony Martial, while there has been no progress in their attempt to sign Jack Grealish despite a desire to recruit homegrown players, sources have told ESPN FC.

Ben Pearce

摩狗轉會未？

今次摩三季唔知會點

轉會post都嘈
真係肉尻酸

都唔係第一次架啦

洛河

咁都收得返25m

Dortmund open to Pulisic sale

Borussia Dortmund will allow young American attacker Christian Pulisic to leave the club this summer if an offer of over €70 million (£62m/$82m) comes in, according to Bild.

Dortmund have tried to renew Christian Pulisic's contract for months but his representatives refuse to negotiate. Dortmund are now considering an immediate sale to get maximum revenue, they want €70M+ (£62.3M+). Klopp's Liverpool are very interested along with Chelsea. [@BILD]

The writers @Kev_Kraft & Jörg Weiler state that Dortmund are targeting Wilfried Zaha to replace Pulisic & explain that with Pulisic's contract expiring in 2020 they want to sell him now, in case he has a poor season & his value drops

鋓狗會唔會70m買個salah mane後備
吹得就吹

似去最聯多

佢本身都最迷

最有75m金章安不了

但宜家利物浦絕對會用70m買個球員 尤其高普咁迷佢 第一季去利就話想簽佢

隱藏人

好似唔知邊個係最迷都踢利物浦

軒達臣

Leeds United are in talks to sign Middlesbrough striker Patrick Bamford, according to Sky sources.

鳩up 番出去丁啦

你講緊佢鳩UP?

你又唔po 邊個講同source

咁伊巴早10年去美國係咪真係會做到總統啊屌你老母

伊巴咪成日鳩噏，呢d 垃圾吹水新聞好心去返你地狗屋post po啦

會啦，推左文尼入中間，差隻翼
不過美國仔踢左翼唔知點

其實轉會post 有d 花邊新聞都係share 出來大家睇下

而你同我都唔係球員同球會， 無人知最後球員去邊

最後都係討論下使唔使講句野就要番狗屋呀？巴打你又鐘意咩球會呢？

sor 下次檢討下

✍ SIGNING: Scunthorpe United are delighted to announce the signing of defender Cameron Borthwick-Jackson on a season-long loan from Premier League side Manchester United - …

The loan is subject to Premier League clearance and league ratification.

#IRON

陰公愈借愈落

費賓奴？好似本身係曼迷因為佢老婆係利迷先去利

Fulham, Burnley and West Ham step up interest in Alfie Mawson

Fulham, Burnley and West Ham were all in talks to sign Alfie Mawson from Swansea on Friday, according to Sky sources.

Get Italian Football News @_GIFN

Roma are getting close to a deal for Sevilla midfielder Steven N’Zonzi for €25 million plus bonuses but Maxime Gonalons has to leave first. Meanwhile, Leon Bailey costs too much for the Giallorossi, according to @angelomangiante.

傳傳下阿記變左去羅馬
羅馬今個轉會窗換撚哂成隊咁款

羅馬總監蒙治就係西維爾轉過去

I see
羅馬買咁多人
偏偏蛆今季有阿朗

當初叫得蒙治黎就係羅馬睇重佢點石成金 低價黎高價走既轉會操作

monaco咁

屌你終於肯簽防中

Players available on a free transfer:

Max Meyer
Yaya Touré
Bernard
Milan Badelj
Abel Hernández
Samir Nasri
Bakary Sako
Hatem Ben Arfa
James Morrison
Claudio Jacob
Jack Rodwell
Miguel Veloso
Glen Johnson

(Source: transfermarkt)

頭3個

Meyer同Bernard冇人簽
Badelj好似去拉素

乜meyer 好差架咩🤔
唔係吹到史浩克04神童咩🤔

比人叫左去打防中
好似冇以前咁sharp
我係3-4年前已經好留意佢

唔係啊 打防中都唔差
但好似因為經理人叫價過高？

係唔差
但好似冇左以前打攻中個種靈氣咁

Max Mayer畀人話開價太高
好似話想要77k週薪

Borussia Dortmund are prepared to sell Christian Pulisic this summer for £65million.

The Bundesliga side have taken their decision to cash in with the 19-year-old a target for Real Madrid, Bayern Munich, Chelsea and Liverpool. He has two years left on his contract and has impressed on Dortmund's US tour, increasing the attention around him. (Mail)

Bayern have long been considered favourites for the skillful playmaker, but European champions Real have made contact while Chelsea have also held discussions with Dortmund. (Mail)

Bayern see him as a natural successor to the likes of Arjen Robben or Franck Ribery while he will also increase competition for James Rodriguez. They had earmarked Pulisic for next season, but may now accelerate their plans. (Mail)

claim真係去曼？

希望cahill同金章去曼

希望借你返水晶宮

希望你2個可以一齊躝

你收爺啦

Mitrovic > Fulham

Na＄ri 31歲咋喎 唔係話佢係西甲踢返起咩

性格問題多過能力問題

Sky sources: Newcastle have accepted a bid from Fulham for striker Aleksandar Mitrovic, who spent the second half of last season on loan at Craven Cottage. #SSN

變撚咗矮版kroos

James morrison

Rodwell

RMC: First talks from Marseille for Chelsea striker Olivier Giroud. Mario Balotelli seems to be a difficult move for the OM. New World Champion could be back in Ligue 1 with CFC open to a move.

車唔係放豬蛇掛？

77k照計英超隊都會肯
係咪眼角高淨係想去豪門

Abel Hernández要求十萬磅週薪

狼簽埋維路素啦 都唔差在啦

踢法唔岩sarri用

According to skysports, fee agreed between Fulham & Newcastle for Aleksandar Mitrović is £22m, in a deal that could potentially rise to £27m with add-ons.

Rafa on Mitro: "It’s something we were expecting and it’s now a case of looking to see if we can bring someone else to replace him." #nufc

#nufc now believed to be looking for ANOTHER centre-back after Lejeune injury.[Lee Ryder]

Mourinho says he wants two more players, but "I think I am not going to have two. It is possible that I'm going to have one. And that one, I gave at least to my club, five names a few months ago, and I wait to see if it is possible." #MUFC #LFC

bale
loan牙朗

佢繼續咁撚樣打法比咩人佢都冇撚用

Roma still following Milan's Suso: the latest

It was a positive meeting with agent Alessandro Lucci for Florenzi's contract renewal with Roma, but it was also to discuss Suso. In fact, the giallorossi remain vigilant for Milan's Spanish winger, among their other potential objectives for that role (Bailey on the top of the list). Roma have not abandoned the idea for Suso and they discussed it with his agent, the same agent as Florenzi.

Napoli make contact for Bayer Leverkusen's Henrichs: the latest

Bayer Leverkusen's Henrichs is the new name for the wing back position at Napoli. The German player was tracked by Inter, but they are close to closing for Vrsaljko. Napoli have initiated contact for Henrichs just in case Arias goes to Atletico Madrid and if the Sabaly move falls through, as they called the player's agent today.

Newcastle United will reject any approach from Leicester City for Jamaal Lascelles

Newcastle United will reiterate their stance on Jamaal Lascelles if Leicester City come knocking with a £35million bid.

佢都35

豪門青訓有加成

無50m都唔好賣

James Rodriguez believes his permanent future lies at Bayern, despite being on loan from Real Madrid.

"I think my future is here," Rodriguez said. "There are a lot of rumors, they talk about a lot of clubs, but right now I’m thinking about Bayern Munich. That’s my present, and I’m happy here."

得173cm高打防中好似變負累

簡迪仲矮啲都好勁啦，不過Meyer打防中都唔勁，太單薄去到英超應該唔掂

森林青訓

Stuttgart director Michael Reschke says no club have made an offer for Benjamin Pavard (not even Bayern Munich), telling Bild: “We are confident that Benji will play one more season with us. We still have not received a request for him.” #VfB #FCBayern

SV Werder Bremen EN
‏
已認證帳戶

@werderbremen_en
5 小時5 小時前
更多
BREAKING: HE'S BACK! 🍕

Claudio #Pizarro has returned to #Werder, where he intends to end his career in Green and White! 💚

有冇40歲

10月40歲

Newcastle are in talks with West Brom to sign striker Salomon Rondon, according to Sky sources.

We understand the Venezuela international has a £16.5m release clause in his contract and Newcastle boss Rafa Benitez sees him as a replacement for Aleksandar Mitrovic.

SUMMER TRANSFER SPENDING

Here are the top six Premier League spenders so far this summer. Are Jose Mourinho's complaints about his club's transfer activity justified?

1. Liverpool - £176.9m
2. West Ham - £94.9m
3. Man Utd - £81.7m
4. Arsenal - £70.6m
5. Man City - £60m
6. Chelsea - £57m

關幾多咩事呀，摩狗要就要5個人
結果得3個

Fulham are close to signing Alfie Mawson from Swansea with talks between the clubs at an advanced stage, according to Sky sources.

又黎 葡萄牙成隊係哂到

狼隊

呢單真係好波 冇記錯當日11m左右買番黎 係紐都踢唔起根本等蝕 點知借去英冠半季同我講番倍賣番出去 肥佬又贏

Gayle 又落返英冠踢

根本無料踢英超 英冠適合佢啦

WC敗家到

彈出彈入左3次

富咸愈砌愈掂

Leeds are closing in on the signing of Patrick Bamford from Middlesbrough:

Patrick Bamford set for medical at Leeds on Monday after £7m deal agreed with Middlesbrough #lufc #utb

John Percy
✔
@JPercyTelegraph

1. Liverpool - £176.9m
2. West Ham - £94.9m
3. Man Utd - £81.7m
4. Arsenal - £70.6m
5. Man City - £60m

Summer spending continues in the Premier League with just over 10 days until the deadline.

Napoli, De Laurentiis:”Darmian? Only on loan with option to buy”

Napoli’s president Aurelio De Laurentiis has been very open about his club’s efforts on the transfer market, and today he once again appeared on Radio Kiss Kiss to play “True or False”, this is what he had to say:”Arias? I don’t know we’ll see. Did we ask for Darmian on loan with option to buy? True! I told you we were considering six profiles. There also could be Henrichs from Bayer. Let’s say it’s mostly true. Does Ochoa intrigue me? True. Giuntoli is also considering Gabriel at keeper position? Yes, he loves the team he was on before (Carpi) and he speaks highly of him, he could be a chip to put on the table

Simeone has added Thomas Lemar from Monaco, Portugal international Gelson Martins and Villarreal midfielder Rodrigo to his squad, with the Atletico boss wanting Vrsaljko to be retained...
（AS）

葡萄狼

佢踢英冠又超曬班個下好野

富成

𨬬鍼

Man United consider late move for Barcelona defender Mina as an alternative to £65m Maguire as Leicester play hardball

順便簽埋哥利斯馬 橫掂都係

簽埋安達高美斯啦 橫掂都係

擅抖了

馬列斯都比李城撚左兩年
麥佳亞等下啦

傷兩個月

起碼要留多半季疤

Aston Villa want Ben Woodburn on loan from Liverpool as transfer embargo is lifted

竟然冇簽傻西方迪

Axel Witsel is due to complete his medical at Borussia Dortmund on Monday.

€20m

依件垃圾簽黎做乜

2件老野打英超

唔知狼隊既非葡藉球員會唔會踢得唔開心呢

Lucas Digne confirms his departure from Barcelona via Instagram. Expected to join Everton.

佢同格連梅利，艾科比，格拉賓果幾個真係英冠王黎

剷完雪去支那
終於踢主流聯賽

比比都黎英超
正

終於等到比比黎英超

富咸同狼隊都咁積極
反而卡迪夫城好似冇咩動靜....又想做升降機

內文話psg 都爭埋一份????

佢ok 喔...20m 咁平

paulinho 2.0

好屎波

本身佢個位就應該比米堡/維拉

維拉條大陸佬都冇錢啦

痴鳩線 人地第二直升呀懵佬

Salzburg starlet ‘in Milan talks’

Milan have reportedly opened talks to sign Red Bull Salzburg and Mali starlet Diadie Samassekou.

According to RMC Sport, Milan are hoping to sign Samassekou for ‘a low fee’, given the midfielder’s contract expires next summer.

The 22-year-old is valued at €18m by Transfermarkt and helped Salzburg reach the Europa League semi-finals last season, beating Lazio along the way.

Rossoneri boss Gennaro Gattuso is also on record as demanding a player with ‘the same characteristics as Franck Kessie’ to be brought in.

人地憑實力直升 邊有得話俾唔俾

其實點解紅牛有咁多小國既球員踢?

呢條友同埋果個Haidara就馬里,仲有個以色列前鋒,贊比亞前鋒

因為依家d小國球員好細個就踢歐洲球會青訓

熱狗係咪唯一一隊未買過人

佢本身唔多夠人,仲有世界杯未返
son 8月要去踢垃圾杯

熱狗最鐘意deadline前買人

路蘭迪

有中東佬入左股

Tiemoué Bakayoko has decided he wants to stay at Chelsea

RMC report that Chelsea central midfielder Tiemoué Bakayoko has decided that he wants to stay at the London club for the forthcoming campaign.

Fulham are in talks to sign Wolfsburg midfielder Josuha Guilavogui

Premier League side Fulham are currently in talks with Wolfsburg midfielder Josuha Guilavogui, according to Yahoo Sports FR journalists Manu Lonjon.

Both parties are interested in closing a deal, and talks are ongoing at a pace.

富咸個球場坐滿既話一場都收20億啦

Get French Football News
‏@GFFN

Lyon have made an approach for Manchester United defender Victor Lindelöf, but José Mourinho, for the moment, is saying no, according to tomorrow's L'Équipe.

開金手指咩屌你

我地恨唔到咁多

點會賣

Everton will discuss a new improved contract for goalkeeper Jordan Pickford when the England No 1 returns to the club next week, Sky sources understand.

里昂咁鐘意買曼聯唔要啲人
拉菲爾 迪比

屎波寧拎去

如果一早買左fekir,
重會唔會買巴西龍同沙狗？

可能唔買沙狗掛

但沙狗咁平
買埋都唔出奇

60m fekir
60m 巴西龍
fsg肯比咁多

fekir差5m都唔撚比喎

當年傳利買偉利安 dJ片真係好好J
but佢而家廢左好多

利報價
熱體測
最後去左車

冇得睇聖僧對呂布

唔穩定姐依家
世界杯對墨西哥幾撚勁

佢老細好似都幾有錢架

富咸d球探係咪有上連燈
又大米又古拿禾傑
全部username買晒返去

Jose Mourinho's relationship with Manchester United executive vice-chairman Ed Woodward is reportedly at an "all-time low".

Dwight Gayle still with #nufc out here in Braga and will train as normal

未開季已經開始緊摩三季
今次隻鬼係副主席
唔幫佢買人

BREAKING NEWS

We understand Chelsea will not resume talks with Real Madrid over a deal for goalkeeper Thibaut Courtois until they find a suitable replacement.

Real Madrid value Courtois at around £32m as he is out of contract next summer.

Personal terms are not expected to be a problem but Courtois will start the season at Stamford Bridge if no successor is bought by Chelsea.

Should that happen, unless the Belgium keeper signs a new contract, he would be able to leave for free next summer.

咪買左green囉

賤種用Navas+錢咪搞掂囉

還返頭套狗比轟

Free咪free賣得果30m

又係第三季更衣室內亂
今次連高層加入埋

今時今日古圖斯得3000萬真係唔撚狠過你

買唔到好既替補寧願用佢打多季

André Pierre Gignac contacted by AS Monaco

Ligue 1 side AS Monaco have approached French international forward André Pierre Gignac over a possible transfer, according to Le 10 Sport and France Football.

SWANSEA TO SIGN CELINA

Swansea have agreed a £3m deal rising to £4m to sign Manchester City youngster Bersant Celina, Sky Sports News understands.

The 21-year-old Kosovo international, who has made four first-team appearances for City, scored seven league goals in 35 appearances with Ipswich last season.

之前仲話喺tiger退休

隔離個巴西龍都60m
古圖斯起碼要40m啦

得番一年約

Manchester City winger Jack Harrison is undergoing a medical at Leeds ahead of a season-long loan: skysports.tv/oWQq93

就係1年約先40m
如果有3年+,80m走唔甩啦

美國仔去倫敦球隊

Tottenham open discussions for Geoffrey Kondogbia

Premier League side Tottenham have opened discussions with French midfielder Geoffrey Kondogbia, who was recently bought by Valencia after a successful loan spell from Inter Milan, according to France Football.

The outlet claims that there are a number of teams willing to activate Kondogbia’s release clause, but that Tottenham are currently the most forceful.

水晶宮

車路士簽左美國仔

靜啦撚屌

英超買人剩10日，除非美國仔去曼既姐，唔係既話最少上半季打唔到英超

D新聞傳利同車多，但係

車
Marina搞轉會係一個又慢又度縮既deadline fighter
10日唔夠佢搞美國仔咁大單轉會

多數都係就完window大水魚價買2線交工課咁
上季兩個window都係咁玩法
今季炒干地請沙利都搞咁耐
我唔覺得佢有變/會變

利
美國仔上位係打右翼鋒，左邊同攻中可以試但係水準沒太大保證
話就話高普迷佢，右翼鋒利有沙拿後補有沙短仲成62M磅買多個？
你佔真係鋓咩...仲肯出62M磅買人都買個正宗10號啦...

曼買美國仔理應最有可能
但係D傳聞硬係傳得小...曼買右翼傳既都係韋利安多
同埋後生進攻球員跟摩佬...我就祝佢好運喇

AS Roma have made enquiries for Nicolas Pépé (Lille) & Florian Thauvin (Marseille), according to France Football

獌買嘅話條美國仔應該仆住去，講過話自己獌迷

但係跟摩佬真係不如留係多仔算鳩數

仲後生其實唔駛急
望下馬斯亞

HIGUAIN SET FOR EXIT TALKS

Gonzalo Higuain’s brother and agent Nicolas is set to meet with Juventus executives to talk about the striker’s future, according to Sky in Italy.

It is understood that Higuain wants to establish exit terms with Juventus before seeking an agreement with other clubs this summer.

Sky in Italy are reporting that while there has been no direct contact from Chelsea with Higuain, Bundesliga side Borussia Dortmund have shown an interest.

Higuain's future could also affect what happens with Leonardo Bonucci, Mattia Caldara and Alvaro Morata.

Goalkeeper Maarten Stekelenburg has agreed a new deal with #EFC to the end of June 2020.

More ➡️

AS Roma enquire for Lille forward Nicolas Pépé

Italian side AS Roma have made an enquiry for Lille attacker Nicolas Pépé, according to France Football.

Tottenham manager Mauricio Pochettino has played down suggestions of Spurs re-signing Gareth Bale. (Source: Sky Sports)

Real Madrid haven’t made a formal offer for Eden Hazard so far (although there have been informal talks), Real deny that they have made a bid for Willian, but Courtois is definitely a target.[Kristof Terreur]

New Blues Deal For Stekelenburg

Maarten Stekelenburg believes the vast experience he has gained over his 16-year career will benefit Jordan Pickford and Everton after he agreed a new deal with the Club to the end of June 2020.

今朝先入左球靚頭槌

Barcelona are understood to have made contact about Eden Hazard, according to RMC.

無所謂啦季中都炒

Manchester United fans might have been sent a transfer hint following Yerry Mina's recent social media activity. The Colombia international followed United's official club account as well as Antonio Valencia and Paul Pogba on his Instagram account.

#Tuchel: "I believe #Cavani will remain at #PSG"

Matteo Pedrosi @MatteoPedrosi

Milan, the Gonzalo Higuain mission has officially started: the Juventus has been cashed in, now Leonardo will have to convince the Argentinian striker. Chelsea in the running, but the Rossoneri try overtaking and dream of the big shot.

Torino have rejected a loan offer from OGC Nice for striker Mbaye Niang, according to @DiMarzio.

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Accordo trovato per Vrsaljko all’Inter: 6,5 milioni prestito + 17,5 milioni di diritto di riscatto ⚫️🔵 #calciomercato @DiMarzio

國米先借後買Vrsaljko

good deal

Sky sources - @SwansOfficial have accepted @FulhamFC's bid in the region of £20m for defender Alfie Mawson #ssn

富咸

Get Italian Football News @_GIFN

Juventus finally seem open to letting Marko Pjaca join Fiorentina on loan with an option to buy while Stefano Sturaro could join La Viola in a permanent deal. The clubs are negotiating to find a deal, according to @DiMarzio.

祖記超市散貨

早兩個禮拜施利2650萬鎊去富咸，我仲懶醒心諗，富咸呢啲小球會，買完施利都山窮水盡啦，個轉會費紀錄肯定會keep返三五七年。

屌你點知十幾日就俾米度域破咗

今年升班馬好撚有米 狼隊有大水喉，富咸就唔知
得卡迪夫城冇動靜，睇怕又做升降機
上年Brighton哈多士呢啲都冇咁誇

哈多士簽到木耳已經夠啦

Sky sources: @ChelseaFC are in talks to sign Inter Milan midfielder Matias Vecino #ssn

Marcos Rojo is closing in on a move to Everton #mulive [men]

#mufc could earn as much as £30m for Marcos Rojo if he joins Everton #mulive [men]

Nabil Fékir is more likely to sign a Lyon contract extension than leave the club this summer, according to France Football.

愛華頓咁開始亂掃貨

@MHChehade
An agreement has been reached between AC Milan and Gonzalo Higuain's representatives.

Adrien Rabiot close to signing new PSG contract -- Source -

#Lazio, Joaquin #Correa lands in Rome: medical visits tomorrow

巴黎既人加人工就搵巴塞

屌 咁突然

唔算亂啦,佢地威廉斯同積基卡都好迫切去搵人接班

YES
積基卡老
威廉斯廢
米高堅尼一季好波係受惠於Ben Mee
賀基治後生

唔算亂買人 初頭後防問題係想一次過係巴塞到打包晒Yerry Mina同Digne翻黎
點知Digne搞掂左 Yerry Mina就等曼聯offer
而家就幫曼聯要左Rojo

Rojo 都28啦
買都買過後生D

即食型
Everton唔等得啦

Fabrizio Romano

#Higuain e il Milan si avvicinano dopo la riunione nella notte: legali al lavoro per definire l’intesa, prossime ore si torna a trattare per concludere col Pipita e il maxi affare totale con Caldara-Bonucci 🔜🔄 #calciomercato

#Higuain and Milan are approaching after the meeting in the night: legal at work to define the agreement, next hours we return to deal to conclude with Pipita and the maxi total deal with Caldara-Bonucci 🔜🔄 #calciomercato

英超轉會窗咁早關邊個投出黎

俾人睇住黎打，ON99

早2年30m買個30歲威廉

睇完rojo既價，50m買yina既話真係好抵

摩利傷左兩年都分分鐘fit 過肥威
可惜放左

摩利去左邊，唔記得左

其實果期仲入埋阿根廷國家隊，做乜鳩傷好又唔用佢

拖肥D人係咪傷耐少少就已經同殘廢冇乜分別，當年個左閘奧維度又係，出番黎廢到

Senior executives from the 20 top-flight clubs met in a central London hotel to consider the proposed changes, with in-depth discussions lasting four hours. It is understood 14 clubs voted in favour of the amendment with five against and one abstention, believed to be the Burnley chairman, Mike Garlick.

The five who voted against were Manchester City, Manchester United, Crystal Palace, Watford and Swansea City. United’s vote was apparently cast against the wishes of José Mourinho, who said last month that he would “prefer the window to close as soon as possible”.

而家好似有唔少球會後悔支持呢個方案

投同意果D根本智障

鏝咁做先醒

轉左會去黃潛

本身件事其實係好 智障嘅係得英超自己推行 不過有傳聞其他主要聯賽都有諗緊跟唔跟

保拿斯又係

Premier League new boys Wolverhampton Wanderers are reported to be planning a shock move for free-scoring Shanghai SIPG striker Wu Lei, according to reports in the UK.

Earlier this week, Wu broke the Chinese domestic goalscoring record when he bagged his 88th goal in China’s top flight.

No fee has been mentioned yet, but the deadline for Premier League transfers falls earlier this season, on August 9.

葡萄牙人

好似話岩岩傷左

Tuesday’s TIMES Sport: “Chelsea make Kanté £290k top earner”

Understand no major issue @ManUtd between Ed Woodward and Jose Mourinho. Still working hard re transfers. Acceptance 9 August deadline in WC year has made it harder. United one of the clubs who voted against [Simon Stone]

佢值

當初哥狗有份提議 點知投票反口

Newcastle United make enquiry for Nicolas Tagliafico - but may not be able to afford him

Newcastle United have an interest in Argentina international Nicolas Tagliafico of Ajax.

But his £8million price tag plus the demands of the player’s agent could push the deal out of United’s reach with Rafa Benitez still working with a limited budget.

The latest on Islam Slimani's Leicester City future

Striker is in demand but for a loan switch, while Leicester City prefer to sell

Leicester City striker Islam Slimani’s future may not be decided until the end of August.

The transfer window for domestic deals closes next Thursday, 24 hours before City kick off their new campaign at Manchester United, but they can still sell players internationally until August 31, and their record signing is certainly in demand.

City have received numerous enquiries about taking the Algeria international on loan this season, but so far have refused as they prefer to sell Slimani and will accept around £18 million for the 30-year-old, for whom they paid £30 million for two years ago.

最後咪又係比倫敦金呃晒

Milan, Higuain deal moving closer to completion after meeting between Leonardo and player's agent

Gonzalo Higuain's transfer to Milan is progressing little by little as the sides work for an agreement. A meeting on Monday night between Nicolas Higuain and Leonardo lasted over three and a half hours. The Milan technical director and the brother-agent of Higuain, along with the player's lawyer, found progress on a deal that is now become close to reality.

我利都夠勁啦

辛苦喇肥賓
見住咁緊絀既資源
就好似自己FM玩低組別球隊打上黎咁
舉步維艱

而家賣左米祖域可能好d

Wolves are interested in signing Middlesbrough attacker Adama Traore, according to Sky sources.

The former Barcelona youth product has an £18m release clause and Boro would not sell for less, Sky Sports News understands.

垃圾無腦nigga都要
只係識鳩爆鳩傳炸彈

Brazil international Willian says he is "very happy at Chelsea" and enjoys living in London. (Source: Globo Esporte)

拉b

最強中堅組合

Manchester City to cut Joe Hart asking price to £5m [Paul Joyce]

勁到

Manchester City are lowering their £5m asking price for Joe Hart (31) and could even let him go on a free transfer. Turkish side Fenerbahce are one of several continental clubs to have shown interest. [The Times]

唔肯降薪既話 free都未必有人要

係咪話有筆轉會資金預備左係到 但要肥賓續約先肯放比佢用 但肥賓要用到先續

係
死肥佬：續左約先比錢你洗
肥賓：比左錢我洗先續約
無限loop

肥佬:你唔續點比你洗
肥賓:你唔比我洗我點續啊

Mauricio Pochettino on if Spurs will make any signings before the deadline:

"Last season I told you some numbers, but this season we don’t know.”

“I don’t know if we are going to sign or not. I cannot tell you if we’re going to sign one, zero, two, three or four.”

#THFC #COYS

英超年年轉播都咁高，揼多d keep長留好過做升降機啦，況且佢老細又唔係窮

唔洗賣人填數咪算執到
佢個新球場仲要係咁超支
又冇大水喉射住

大水喉唔係無,老闆LEWIS有錢,但唔燒錢姐

Manchester United manager Jose Mourinho says he is confident he will be able to add one more player to his squad before the transfer window closes.

He told beIN Sports: "I am confident I will get one, but I think two I am not going to get - which is not a drama. In every pre-season it happens the same, with every club, which is that the manager wants more.

"It's our nature, you always want more for your team, but then club decisions are different and normally you don't get what you want, which happened during all my career.

"So, if I get one player until the end of the market, that's fine."

A source close to Marseille on Mino Raiola to France Football: "The board are fed up with Mino Raiola. In the offices, they call him fatty. They say: "Fatty is p***ing me off, he's asked for this as well.""

又被迫害

vidal--->國米

利維d黑歷史計
今次起球場唔賣人填數已經好捨得

Leicester City are poised to offer Harry Maguire a new deal worth £95,000-per-week to stave off interest from Manchester United, according to theDaily Express.

Leicester manager Claude Puel is confident Maguire will remain at the club, despite interest from United.

95k

曼連加特都100k

Gazzetta dello Sport | Bayern Munich have accepted Inter’s offer of a loan with an option to buy Arturo Vidal.

Loan fee and the option to buy clause will cost between €18-20 million in total.

Vidal must sign a contract extension with Bayern Munich tying him to the club until June 2020 as opposed to the current deal which runs out in June 2019.

Sky sources: @AlfieMawson currently having a medical @FulhamFC #SSN

#Higuain is getting closer to AC Milan! The deal will be completed soon: Leonardo Bonucci to Juventus, Higuain and Caldara to AC Milan 🔴💥 #transfers #ACMilan #Juventus

大巴拿+牙朗

佢話佢咁多年咁多間球會都係咁 好正常喎
識唔識英文呀？

A different direction at #avfc following the recent boardroom changes. Appears that J.Mendes IS helping out but Bruce remains in control of the final decisions. This will explain more:

BirminghamLive understands that new owners Naseef Sawiris and Wes Edens have enlisted the help of super-agent Jorge Mendes to assist in transfer dealings this season.

Higuain to Milan ✔
Bonucci to Juventus ✔
Caldara to Milan ✔
Juventus will meet with all the parties today to define the details of the agreement. [Di Marzio]

normally you don't get what you want, which happened during all my career.

咪被迫害囉

It’s our nature
即係講緊領隊同球會本來就係會咁
一個想要多d 一個決定比幾多你

如果真係被逼害 唔通講緊全世界球會逼害全世界領隊咩

文迪斯好似仲有幫緊諾定咸森林

ok

July 25: AC Milan announces the appointment of Leonardo as Sporting Director.
July 31: Higuain and Caldara to AC Milan. Done.

Man Utd & Real Madrid-linked Milinkovic-Savic tells Lazio fans: Of course I'm staying!

When asked by fans outside the facility on whether he would remain with the Biancocelesti, Milinkovic-Savic responded: "Of course I'm staying, do you not see that I'm here?"

代表咩？

快手

Guardian | Crystal Palace favourites to sign Max Meyer on a free.

The arrival of Meyer, who is due to have a medical on Tuesday, would be a significant boost for Roy Hodgson as he looks to improve his squad.

04金童踢水晶宮？

去Fulham 喇

簽返04好過啦

反左面啦

擔心佢會係下一個賀比治

仲要學神條傻佬教。無速度無身型無防守，自求多福啦

自視過高 當自己邊撚個

唔洗降班了

Bild: Arsenal has made a €35m offer for Jean-Philippe Gbamin and and it’s been refused.

Mainz manager Sandro Schwarz: “He may dream of England. The situation is clear, he stays.”

Rouven Schröder, the club’s sports director: “Jean-Philippe is not on the market. We too have some ambitions, and he’s a big part of our plans for the new season. There’s no ifs and buts!”

Premier League transfers: Club-by-club guide to deals so far

般尼同熱刺

70m仲未用晒咩

Exclusive: Willian fails to report for #CFC training as Real Madrid offer £65 million for Brazil forward, writes @MattHughesTimes.

冇腦呀仲要 唔比佢踢攻中就係因為佢轉數太慢

Willian has blamed it on ‘passport problems’ on failed to return to Chelsea for pre-season.

打水晶宮夠做啦

Max Meyer淪落到要踢水晶宮

Southampton have rejected second bid from Fulham for defender Matt Targett. Second bid is worth more than £10m.
[@SkyKaveh]

打包擺係格域
皇馬自取啦

Richam

不停掃貨

佢當年好似爭贏左德士拿個攻中位

佢同mitrovic都係上季借將

講真兩個都偏貴，targett係修頓第3左閘選擇，大米係紐卡素第45678個中鋒選擇

兩個加埋成3200萬

其實仲有車仔個皮亞松，睇下富咸會唔會高價買埋佢

你up乜春

果陣佢幫psg搞轉會
又係超快手掂好伊巴施華

Gatwick Airport

Spanish federation president Luis Rubiales has said this morning that #nufc wrote a letter to him offering Rafa for the World Cup:

“When I sacked Julen I immediately called Hierro and told him I didn’t want to make any changes. Two days later a letter arrived from Newcastle saying ‘Are you interested in our coach? He’s at your disposition.’ We said thanks but no,” Rubiales told Spanish radio station Cadena COPE on Tuesday.

皇唔係買世三咩？變左金章？

Arsenal have put a £7m price tag on Lucas Perez after interest from Serie A side Lazio, according to Corriere di Roma.

The Spaniard spent last season on loan at his former club, Deportivo, scoring eight goals in 35 La Liga appearances. Lazio sporting director Igli Tare believes a deal will be done by the end of the transfer window.

7m

黑世三

垃圾阿

Newcastle have an interest in Argentina international Nicolas Tagliafico of Ajax. (Source: Newcastle Chronicle)

@WBA re-sign goalkeeper Boaz Myhill on one-year deal #SSN

Fulham are interested in signing Wolfsburg midfielder Josuha Guilavogui, according to Sky sources.

Borussia Dortmund remain interested in Tianjin Quanjian's Belgian midfielder Axel Witsel, but there is still some way to go if they are to get the transfer over the line, according to Kicker.

Talk of a medical taking place was premature, and there may also be an issue with his £18m release clause, although Dortmund remain determined to get the deal over the line.

Sky sources: Chelsea winger Willian will report back to pre-season training tomorrow, following reports that he was absent today.

Beppe Marotta and Fabio Paratici just arrived at Milan HQ "Casa Milan" to finalize the transfers of Higuain, Caldara and Bonucci. @romeoagresti

very close

Aston Villa want to take Chelsea striker Tammy Abraham on loan for the season. (Birmingham Mail)

韋世三

@MatteoPedrosi

-Santiago Arias is one step away from #Atleti to replace Vrsaljko
-Vrsaljko get closer to Inter (visits and signatures tomorrow).
-Napoli now goes on Matthew #Darmian: First contacts with Manchester United

Frosinone working to sign Arsenal forward Pérez

Frosinone is working toward a dream signing: Lucas Pérez of Arsenal, who has also been a recent target of Lazio.

SEVILLE CONFIRM INTEREST IN PORTO STRIKER ABOUBAKAR

Leeds United are delighted to announce the signing of striker Patrick Bamford on a four-year deal

前車?

係

佢踢澳職超撚晒班

Michy Batshuayi discussed with Maurizio Sarri. The new Blues coach assured the Belgian he was counting on him this season, according to Sacha Tavolieri of RMC.

Barcelona are among the clubs interested in signing Liverpool goalkeeper Simon Mignolet, according to Sky sources.

一打

原來都27歲

以為30幾多

City are delighted to confirm the signing of Dutch defender Philippe Sandler. #WelcomePhilippe

差南美未踢

做乜淨係買幻幻

RMC | There's a lot of discussions between West Bromwich Albion and Besiktas concerning Nacer #Chadli. But despite the interest of the Turkish club, Nacer has not personally discussed with Besiktas and is currently not in direct discussion with any club.

Foot Mercato | An English club and a Spanish club are monitoring AS Monaco goalkeeper Danijel Subasic. Napoli also interested on him.

你就30幾

以為仲係24,25

Atlético de Madrid
✔
@atletienglish
We’re delighted to announce an agreement with @psveindhoven over the transfer of @santiagoarias13. Welcome, Santiago!
➡ #AúpaAtleti

威廉斯千幾萬咋喎 吹得就吹

一出一入同步宣布

Inter Milan have made contact with Real Madrid midfielder Luka Modrić’s agents over a move. (Source: Sky Italia)

Loris Karius is emerging as a target for Bundesliga club Bayer Leverkusen - Liverpool could offload both him & Mignolet before the transfer window closes. [@JPercyTelegraph]

尼恩高蘭 摩迪 維度

Inter has made contacts for Luka Modric, a deal which seems impossible but the Croatian is open to the move and agents are working on it, according to @DiMarzio.

國米好有睇頭

拉素88

Modric
那兒來的錢？

學牙朗賣波衫搵錢囉

賣維仙奴比車咪有

Modric世界盃之後起碼50m/60m以上

個個都話佢世界盃踢得好到應該拎世一
但我睇四強同決賽果場完全唔覺
佢d隊友表演咪同佢差不多好
世界真係唔公平

喺 Croatia 入面搵個最勁咪佢
不過佢分組賽都真係carry 既

始終老 ，實程又密
早幾年佢真係好勁

佢決賽攰 駁腳多係真
同埋佢打法國一掂波就有一條友即刻拍佢 簡迪為主

其實佢都三十幾
仲要打中場搏左幾場120分鐘
頭果幾場有氣有力真係好sharp

條友睇咪四強同決賽先睇,咁緊係唔覺啦

國米又成班老野搏一年命咁玩

Wolfsburg want to sign Luke Shaw, but the left-back remains keen on seeing out his contract at Manchester United

今年都勁啦痴線 佢踢波接近零失誤

Max Mayer其實只係Marko Marin之流

West Bromwich Albion are asking for €19.5m to sell Nacer Chadli

Championship side West Bromwich Albion are asking for €19.5m in order to part with Belgian international Nacer Chadli, according to RMC.

係閪布朗鳩足一季

唔係傷咩佢

其實佢有幾失禮你地
個個都踩到變地底泥咁

條撚樣有閪睇過德甲咩 唔洗理佢

BREAKING: Sky Sources say Salomon Rondon's proposed move to Newcastle from West Bromwich has stalled #SSN

FC Barcelona and Everton Football Club have reached an agreement for the transfer of the player Lucas Digne to the English club. Everton will pay FC Barcelona 20.2 million euros, plus 1.5 million euros in variables.

肥賓慘

Salomon Rondon deal latest: Dwight Gayle wants to STAY at Newcastle

West Bromwich Albion have been unable to offer Newcastle United striker Dwight Gayle satisfactory personal terms to trigger an incoming deal for Salomón Rondón.

Rondón remains near the top of Rafa Benitez’s summer wanted list but West Brom have made it clear they want Gayle in a swap deal.

However, Gayle is not prepared to leave the Magpies unless he gets an offer he can’t refuse.

The Toon number 9 has never shown any desire to quit Newcastle and wants to fight for his place at St James’ Park.

20m歐元都幾抵玩，先25歲咁後生仲要
接baines班

有睇都知拉傑迪表現好過佢
2場4個keypass
係前鋒垃圾 單刀/半單刀把握唔到

皇巴想互咬出去先咬啦

其實佢又想要高薪又想要筆高簽字費
先搞咁耐

Liverpool have been tipped to emulate last summer's move for Naby Keita - and agree a deal for Christian Pulisic for next year NOW.

Source??

頭寒啦

入面有講咩？

Rummenigge about signing Pavard "No. We have Hummels, Süle, Martinez who can play in central defense, Alaba and two young players, Lukas Mai and Chris Richards. There are many qualities."

Tianjin Quanjian refuse to let Witsel go to Dortmund, despite his release clause. The club is offering the player to Englisch clubs against his wish. Dortmund is thinking about involving FIFA and lawyers.

#thfc are in advanced talks to sign Jack Grealish. [The Times]

咪就係唔勁先無球會肯比錢簽

沙狗係fekir replacement,唔係攻擊三角第四人

比違約金都可以唔比人走架咩？

大陸狗唔尊重合約一d都唔出奇

廢老

實比人告到仆街

違約金set得低可以怪邊個

Paris United | Rabiot decided to extend his contract with PSG.

Money Spent:
Wolves + Fulham + West Ham = £237 million

City + United + Chelsea + Spurs + Burnley + Newcastle + Palace = £224 million

Spurs + Burnley
依兩隊唔加都罷啦

Jurgen Klopp likes Christian Pulisic but at £60 million, the numbers do not stack up for Liverpool – not yet anyway | by @_pauljoyce

下年又簽埋點打呀

Kevin Trapp could leave #PSG this summer. Chelsea and Eintracht Frankfurt are interested. (RMC)

放心啦
轉會team會幫你壓價壓到盡

上季4g5a
邊隊會為個美國市場比60m

車路士同法蘭克福，級數差咁遠

去車做後備,去法蘭克福做正選

BREAKING: @BurnleyOfficial to seek special dispensation from UEFA to sign a goalkeeper for Europa League tie against Aberdeen due to injuries to Pope and Tom Heaton #SSN

屌你老尾

又會兩個都傷晒咁好彩

法蘭克福贏拜仁拎歐霸資格
車咪又係打歐霸

Pope上場歐霸傷
Heaton上場之前又傷左

龍門要點先可以連傷兩件

車路士十幾年前仲要一場傷兩個

曼城咪試過踢踢下聯賽無龍用係4月借咗黑貓個龍黎用

依兩年先睇波sor
未見過龍門傷

L’Equipe | Jorge Mendes is pushing Goncalo Guedes to Wolves. The player’s will is to return to Valencia but can’t afford that amount of money PSG had asked, €60m and have only offered €40m.

列文出山

近幾年d班霸都幾鍾意搵個第三門將返黎，呢d case可能都絕跡

富洛普好似死左

呢兩年畢蘭特都傷到九彩咁啦

當年阿狗唔係傷哂艾蒙法比安斯基同ccc尼咩

Ben Woodburn has joined Sheffield United on a season-long loan deal:

Good luck, @BenWoodburn

真係組葡萄牙國家隊

過黎我廠好過啦

唉華倫留唔到好sad
睇好佢接c 朗班做領軍人物

阿狗之前想買佢唔肯黎
而家華西買唔到不如過黎啦

Search返先知佢原來cancer死咗

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

DONE DEAL: Gonzalo Higuain and Mattia Caldara to AC Milan, Leonardo Bonucci to Juventus! 🔴⚫️⚪️ #transfers #donedeal

Higuain, Bonucci and Caldara will sign their contracts on next hours... here we go 🔴⚫️⚪️ #transfers

希古恩18m租借費+下季非強制買斷費36m

Bonucci,Caldara 一換一

更正

Money Spent:
Wolves + Fulham + West Ham = £237 million

City + United + Chelsea + Newcastle + Palace = £224 million

Spurs + Burnley = £0

@BurnleyOfficial goalkeeper Nick Pope has had surgery on a dislocated shoulder and there is no timescale for his return #SSN

上季heaton好似都係dislocated shoulder傷成大半季比nick pope上位
而家到pope dislocated shoulder

Cheikhou Kouyaté and Jordan Ayew having medicals ahead of prospective moves to Crystal Palace. Max Meyer deal is done, just waiting for international clearance. (@ed_aarons)

水晶宮
季中炒埋學臣就perfect

咪又係玩沙夏戰術

鶴臣上季一手扯翻水晶宮上黎

賣zaha

冇zaha=垃圾

救火就得

有沙高is ok

希古恩蝕到咁賣比milan
係咪on9

有你夠啦

賣左希古恩, 實用殘牙朗
仲一換一 入波剷草嘅邦老師

身為祖迷真係唔想邦狗回家

飛黎香港睇跌打 兩星期就好返啦

西瓜唔洗去車就得
買返邦老師 會唔會無命走

點解...幫老師都算唔錯呀之前係祖

John Percy @JPercyTelegraph

Stoke are hopeful of signing Everton defender Ashley Williams on loan before the weekend. Stoke have also made a bid of around £1m for Ipswich left-back Jonas Knudsen #scfc #itfc

阿朗逼走希古恩

Rob Dorsett @RobDorsettSky

Understand #mufc interest in #lcfc defender Harry Maguire has “cooled”. Instead, United have made Yerry Mina at #barcelona their key defensive target.

獌買乜鬼吖
繼續怨啦

Rob Dorsett @RobDorsettSky

Expect Maguire to stay at King Power Stadium, and #lcfc to open new, improved contract talks with him in the coming weeks. #mufc

on撚9世界盃踢到成pat狗屎垃圾咁
柒完一腳又一腳都可以升值升咁多

印象中未見過咁貴借用費
係咪雙方都信唔唔過希古恩

祖記應該知希古恩回回地塘
出年米蘭退貨都坐底收1800萬先
米蘭就唔敢搏哂5400萬 借一季試下先

定係其實只係又係嗰啲財政公平

其實李城都勁撚有料

阿仙奴出埋違約金 李城氹到華迪即刻續約
阿仙奴遲少少追馬列斯 又成功呃鳩馬列斯續約 撚咗佢三個轉會窗
曼聯開到六七千萬 無啦啦又可以同馬古尼傾續約

係唔知點解對住車路士特別軟皮蛇 簡迪真禾達好似連新約都冇俾過就賣走咗

簡迪有32m release clause，根本阻唔到

飲水35m我覺得係fair offer

避FFP

雲帥放簡迪走

有料嘅意思係氹到球員留低，阿仙奴買華迪都係出違約金，但李城即刻用新約氹華迪留低

Sky sources: West Ham targeting four players from Portugal's Primeira Liga - Benfica's Joao Felix, Vitoria Guimaraes forward Xande Silva and Porto pair Moussa Marega and Yacine Brahimi. #SSN

換哂成隊咁制 傻的嗎

倒戈入波剷草慶祝
雲佩斯咁

📰 | Ronaldo Vieira completes move to Sampdoria. Ronaldo has joined the Italian Seria A side for an undisclosed fee on a 5 year deal. We wish Ronaldo and his family every success for the future.

Read more ➡️

朗拿度韋拉

簽件垃圾

Keith Downie @SkySports_Keith

Me: “Rafa, are you close to any new signings?”
Rafa Benitez: “I have no idea.”

Keith Downie @SkySports_Keith

A frustrated Rafa Benitez on transfers: “I said two months ago what we needed, and 10 days before the start of season we still are where we are. There’s 4/5 players we thought we could bring but we haven’t.”

Rafa: “Things aren’t going well off the pitch.”
When asked what he said: “Everything.”
When asked about money to spend: “I have no idea.” #nufc

Cheikhou Kouyate has joined @CPFC from West Ham for a reported fee of £10m, signing a four-year contract.

Spurs will have to do without young star Reo Griffiths with the 18-year-old ending his stay in North London to sign for Ligue 1 side Lyon on a four-year contract.

Le jeune attaquant anglais, Reo Griffiths (18 ans), a signé un contrat professionnel d’une durée de 4 saisons avec la #TeamOL, soit jusqu’au 30 juin 2022.
Toutes les informations 👉
#WelcomeReo

Meyer係水晶宮拎17萬鎊周薪

Cls

賣飲水果陣諗住可以買A施華返黎
點知遲咗14秒

係咪仲高過harry Kane

7萬炸話?
之前睇news都係叫緊依個價先無強隊簽佢

俾佢成功左 真係有人開俾佢

正 頂卡巴耶個位

Manchester United target Yerry Mina as Harry Maguire interest cools

Manchester United have cooled their interest in Leicester defender Harry Maguire and turned their attentions to Barcelona's Yerry Mina, Sky Sports News understands.

一年先係八百五十萬鎊員，三年約都唔洗三千萬
如果用轉會費計，三千萬鎊夠唔夠買一個啱用既人
免簽球員人工不嬲高啲，慳左啲轉會費當人工出番俾球員

踢英超 Fifa 大機會有game face

The four-year contract for midfielder Max Meyer would be worth £35million
Meyer's salary is higher than the £120,000-a-week they pay Christian Benteke
It would also put the 22-year-old among the top 20 best-paid players in England

原來04都有45萬鎊收返

7萬呀豬呀狗都開到呢個價啦洗鬼去水晶宮

Harry Kane +到20萬

拒絕過阿狗開既8萬

呢條友都幾貪錢 應該好多大球會touch佢但唔想比呢個wage

KANE未續約之前都係12萬鎊周薪,同洛里斯一樣係隊中最高薪球員

17萬呢個價位就算BIG 6都唔係好多個球員有呢個價 雲迪克18萬,MKHITARYAN都係17萬

史浩克04啲球員好鐘意等完約走，乘機叫高啲人工
阿仙奴個高拿仙納都差唔多 十五萬鎊

利同阿覺得佢唔值咁高人工先唔簽
正常後生都會要少D人工去強隊
佢就好撚貪錢

曼狗唔係真係買wistel下話？

可能佢見舊隊友matip kolasinac Goretzka 呢啲完約走人，又可以去大球會，又有高人工
諗住都有機會，點知大球會唔俾咁高人工佢

咁都carry

智利工程師好撚勁

20m抵玩

韋斯咸今年已confirm到底賣出買入幾多人？好似全個轉會窗都keep住掃貨咁

幾岩摩佬戰術

SOURCE?

曼聯中場中爆哂人啦

係咪摩佬張list 入面架
唔係陣間又賴

04年年免簽
其實佢地有冇錢賺

Gazprom大把錢
今年傷少少走哥列斯卡同美亞

04係咪大把錢
明知班25仔唔續都唔放

班友鐘意履行合約有咩辦法

已經連續唔知幾多年咁樣走主力 但又唔會降班

賀維迪斯上屆借左俾祖
今屆5M賣左佢去摌雪

Goretzka出到10m年薪都唔肯留怪得邊個

04同多仔成撚日都係剩一年約先同球員傾
怪得邊個

大把青訓 上緊 同利華一樣

Jordan Ayew: Swansea City striker to leave with Crystal Palace keen

連隊長都可以話趕就趕

佢兩兄弟d仕途好似一個起就一個落咁

大細佬一樣係馬賽青訓,細佬踢唔掂馬賽走咗去羅連安特,大佬繼續係馬賽爭歐賽

兩兄弟前後腳加盟英超,大佬以超過一千萬鎊去咗雞湯,細佬就幾百萬就咗維拉

一個就踢到比西咸睇上去咗西咸(成二千萬轉會費),一個就跟住維拉降班

跟住命運開始逆轉,先係細佬上返英超加盟雞湯,同時間大佬開始係西咸踢唔起,去返雞湯同細佬一齊踢波

而家雞湯降班,仕途一向較差既細佬比水晶宮睇上,而大佬反而無英超球會要,要敗走去土耳其

好複雜好亂 點解你記得咁清楚

英超無乜兄弟班...尤其係當初大佬係法甲都真係有返咁上下名氣,而細佬係法國表現唔算太突出

反而細佬而家撈得好過大佬

paul joyce
@_pauljoyce

Ashley Williams, Kevin Mirallas, Cuco Martina and Nikola Vlasic have been told to train away from Everton’s first team squad by Marco Silva.

兩個都係矮，但用頭就穩定地幾好，用腳就好飄忽

馬天拿同威淫斯兩件辣殺

佢賣出高耶迪,遲下都會放埋奧比安
好似無乜防中咁際

Jack wheelchairs

唔係防中黎

Vlasic都趕

之前買撚過件尼日利牙乜撚野ozxxxxx 都唔知去撚左邊

加拉塔沙雷

就嚟Kante都變攻中

9唔搭8

上面話韋太子係防中
同話Kante係攻中有咩分別
用下個腦先
諗唔到就話9唔搭8

以為你駁緊唔係防中個句

‏Max Meyer to sign a four-year deal worth around £80k-a-week at #CPFC today,according to Dominic Fifield.

80k

170K 定 80K?

Lee Ryder Verified account
@lee_ryder

Suggestions now from West Brom that Rondon’s release clause has now expired. #nufc #wba

其實AV個Grealish咩料？
點解隊隊都想買佢既？

英人
靚仔
唱歌好聽
識作曲
感性（中意玻璃杯）
完

我係咪要笑架？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

衝出黎柒

homegrown 加 靚仔 加 英人黎講算有啲技術 加 後生

尼日尼亞個件好似拎唔到工作證所以先不停比人外借

要計亮眼，當年卡林麥馬拿文仲勁

Ronaldo Vieira completes move to Sampdoria. Ronaldo has joined the Italian Seria A side for an undisclosed fee on a 5 year deal

JuventusFC @juventusfcen

🛬 @bonucci_leo19 touches down in Turin.

Get Italian Football News @_GIFN

Higuain is currently undergoing his Milan medical, Caldara’s flight is slightly delayed but will undergo his medical later today, while Bonucci has arrived in Torino. Deals to become official shortly.

bonucci上季倒戈咁寸今季回家仲有冇地位究竟

SKY SOURCES: @Everton defender Ashley Williams to have @stokecity medical today ahead of season-long loan move #SSN

Timo Werner is ready to end speculation over his future by committing himself to RB Leipzig.

Werner: “I'm fully focused on playing football, and I'm striving to have the greatest possible success with RB and hopefully return to the Champions League.” ⬇️

Leicester are seriously interested in signing Adnan Januzaj. Man United have a first option to sign him back. #lcfc #mufc (via @niels_27)

呢個世界杯露左底

James Pearce Verified account
@JamesPearceEcho

So far no takers for Mignolet at £12m. #LFC may have to lower asking price or sanction a loan

🇵🇹 Number of Portuguese Players At Clubs:

✅ Sporting Lisbon: 6
✅ Benfica: 6
✅ FC Porto: 4

😳 Wolves: 8

根本係戰術問題

Leicester are in talks with a number of potential Riyad Mahrez replacements including Rachid Ghezzal, Quincy Promes & Thorgan Hazard, according to France Football

Iwobi?

new contract at arsenal

我知

愛sir準備打起佢

完全理解唔到蛆係到做緊乜 用個極有潛力既後生仔+蝕讓希古恩換個反骨仔番黎

點換都撚意甲

簽牙朗目標係贏意假都幾無大志

費撚巴治土耳其班霸wow，仲要有歐洲賽打

斜恩有Highest Earning Clause

呢個唔知邊年本土盃賽決賽一腳射死祖赫特

簽牙朗為歐聯....

諗下都知唔會有170K

之前仲有巴打話出170K好正常
無身型靠控傳點係英超生存

你話我種族歧視都係咁話

我覺得周柏豪值錢原因除左係英人之外，就係佢係白人靚仔

如果佢係黑人應該15m貨仔

PSG ready to make €30 million offer for Wendell

Paris Saint-Germain are ready to make Bayer Leverkusen an offer higher than €30 million for left-back Wendell, according to Thursday’s Kicker.

It’s known that Thomas Tuchel is searching for a defender following the departure of Yuri Berchiche to Athletic Bilbao while Borussia Dortmund’s Raphaël Guerreiro is another name that has been previously linked.

Kicker’s report suggests that PSG will make their opening bid in the coming days.

愛回家

Leicester have enquired for Lille forward Nicolas Pépé

France Football report this morning that Leicester City have made an enquiry to Lille for Ivorian forward Nicolas Pépé.

The attacker has a contract until 2022 with LOSC, who seem fixated on keeping him this summer.

Pépé is one of a number of Riyad Mahrez replacements that they are currently in discussions with. Others include Quincy Promes, Rachid Ghezzal & Thorgan Hazard.

意假呢方面球會之間好似好fd 咁

Thierry Henry Verified account
@ThierryHenry

1/2 Since announcing my decision to leave my full time role in broadcasting to pursue my ambition of becoming a manager, I have subsequently been linked with a number of positions both domestically and internationally.
Contrary to misleading reports people may have read...

2/2 at this moment neither myself nor my advisers have held any discussions with any club or national association. My intention has always been to be patient and I will take my decision in good time.

反雲冇工開

俾件25號佢著fit哂

雲加條廢老坑咪又係冇工開

究竟祖班高層係諗緊啲咩嘢

SKY SOURCES: @BurnleyOfficial make £8m offer to @SwansOfficial for Sam Clucas. #SSN

搬泥都行動了

繼續原班人馬啦
反正買完人返黎都融入唔到隊波

死反骨仔

佢本身前年踢侯城降班比史雲斯買左 史雲斯上季降班依家般尼買佢 今年會唔會到般尼降班

德甲 d fan 屎好撚理性既
成個德國主力捧拜
捧其他隊係副職
波飛又平
唔降班 wfc \/

牙朗冇輪換
歐聯都冇力啦

Newcastle United FC @NUFC

We are delighted to announce that Japan international Yoshinori Muto has completed a move to Newcastle United after he was granted a work permit at a hearing today. #NUFC

有文仔

muto

Newcastle are negotiating the arrival of Myziane Maolida (Lyon)

Premier League side Newcastle United are currently negotiating the potential arrival of 19-year-old Lyon forward Myziane Maolida, according to L’Équipe.

The starlet impressed during the recent EURO U19 championships and is seeking to leave Les Gones for increased playing time.

The recent arrival of Reo Griffiths (from Tottenham) could facilitate the player’s departure.

你睇連登都知啦 個所謂德甲聯賽討論區基本上都係講拜

Fiorentina-Everton, progress on Mirallas front: the latest

Fiorentina have mainly focused on keeping their best players this summer, but now they are ready to make a significant addition. The Tuscan club are close to reaching an agreement with Everton for Kevin Mirallas on a loan deal with option to buy, the right winger joined last Olympiacos on loan last January and also previously played in France at Saint Etienne and Lille. Mirallas could be a significant addition to Pioli’s front line.

高普教緊多果陣串過拜
比全德圍攻

Batshuayi wanted by Atletico

Atletico Madrid are interested in signing Michy Batshuayi from Chelsea, L'Equipe reports.

多仔本身球會都迷拜
比拜狗買人聲都唔敢出
比雙曼買人就公開串7雙曼

其實隊隊德國球會都係咁生存 中上游靠幾個青年軍踢起 之後堆青年軍就會畀上面幾隊買走 之後又loop過 之後上面個堆又畀拜仁召入國家隊 之後佢地又入貨

鬼咩全德名宿都係拜高層咁滯

名宿森馬都係拜狗

Chelsea are interested in signing Tours right-back Sambou Sissoko. Monaco and Marseille also interested.

拜仁超級聯賽

甘願做人契弟真係好搞笑
西咸水晶官果d再廢都唔會認車阿熱做大佬啦

According to Sport and MD, Arturo Vidal agreed deal with Barcelona. The Catalan club will pay Bayern's €30m asking price. Vidal will fly to Barcelona today for his medical.

SKY SOURCES: @WBA reject £16m bid from @BurnleyOfficial for striker Jay Rodriguez #SSN

唔係去inter咩？

Malcom都搶到 有咩問題

佢有無降班release clause ?

無

Muto->Newcastle

Keith Downie Verified account
@SkySports_Keith

Understand Rafa Benitez wants to bring in PSG’s French U20 left-back Stanley N’Soki - and talks have taken place. He’d cost Newcastle around £7m. However as Benitez admitted in Portugal last night, he has “no idea” if any transfers are close.

又搶

According to Radio Catalunya, Arturo Vidal will be new player of Barcelona. (RAC 1)

Another 11th hour hijack by #FCB board.

Fabrizio Romano
‏
Verified account

@FabrizioRomano
58m58 minutes ago
More
#Inter ancora in stand-by la decisione su Vidal come raccontato da giorni perché c’è Modric come prima scelta... e adesso c’è davvero l’inserimento del Barcellona: i blaugrana ci provano e vogliono stringere 🇨🇱 #calciomercato

Translated from Italian by Microsoft
#Inter still in the stand-by decision on Vidal as narrated by days because there is Modric as the first choice... and now there is really the insertion of Barcelona: the Blaugrana try and want to tighten 🇨🇱 #calciomercato

vidal本來只係國米plan b
依加巴真係想要

Real Madrid and Modric’s entourage deny the rumors about a possible signing for Inter: "The only possibility for Modric to leave is if they paid 750 million euros" [Marca]

Regardless if Inter’s interest in Modric is true or not, Real Madrid will not listen to any offers for the midfielder. Modric is considered essential in the club’s project.

Unlike Cristiano, Modric did not ask to leave the club and is very happy at Real Madrid where he gets along with his teammates and identifies with the club and the fans.

Bayern's sources confirm @EsportsRAC1 that ARTURO VIDAL-BARÇA the agreement is very close

75m

係750m
無記錯皇馬啲主力Release Clause 好似全部都係4,500m 樓上 ？

睇少咗個0啊你
750m

sor, 以為眼花...點知係750m‼️

笑死你仲柒過m當萬果d人

BREAKING: @WatfordFC midfielder @abdoudoucoure16 signs new five-year contract. #SSN

It’s understood @SpursOfficial in the market for two players before window closes - club to consider any offers for Alderweireld, Rose and Dembele should they materialise.

Welcome to @fulhamfc, @AlfieMawson!

🖊️:

#TotallyMawson

死巴狗搶夠人未

搶完輸返比被搶果隊先好笑

其實維度呢單有咩問題
仲要未官宣

夏細三

Jean Michael Seri ✅
Aleksandar Mitrovic ✅
Maxime Le Marchand ✅
Fabri ✅
Andre Schurrle ✅
Alfie Mawson ✅

Fulham are not messing about 💰

Abdoulaye Doucouré will sign a new contract until 2023 with Watford, who would still sell if a big offer came in regardless, according to France Football.

Burnley bid £12m for Middlesbrough defender Ben Gibson

Burnley have made a bid of £12m for Middlesbrough defender Ben Gibson, Sky Sports News understands.

今季紐卡素都幾危喎，中下游得佢地無點買人
係咪諗住原班人馬開咧

BREAKING: Acc to Bild, Man United want Jérome Boateng and plan to offer Anthony Martial in a swap deal. However Bayern are against it. Rummenigge: "We have four wingers: Ribéry, Robben, Coman and Gnabry. And Davies comes in January. Adding more would cause problems for the coach"

Bayern only want an offer with a transfer fee for Boateng, no swap deals. Anthony Martial would only become an option for Bayern in 2019, if he stays at Man United this summer [Bild]

Martial換 Mustafi+Holding+Mkhitaryan
deal?

其實都簽左3個人既

拜搞咩今年成日傳賣主力
Thiago vidal 保定

保定 Vidal 一早唔係主力喇

保定比邊個搶左
Vidal傷左姐

Sule 大隻佬 接左佢果位
Tolisso 打埋Vidal個位 又得

Crystal Palace F.C. @CPFC

We're delighted to announce Max Meyer has joined #CPFC 🦅 on a three-year deal!

#MeyerOfLondon

Crystal Palace have completed the signing of German international midfielder Max Meyer, who has agreed a three-year deal at Selhurst Park.

之前卡巴耶,而家美亞
都估唔到水晶宮會簽到

Higuain & Caldara -> AC Milan

Official: Vidal has joined FC Barcelona

咁都俾你諗到，好啦貼堂啦

仆街買到JG未

去英超證明自己？

德國球迷以國家隊為終極目標
聯賽係為砌 best 23 出黎打歐國 wc
非常預實
亦唔願出國
覺得留係德甲入選機會大

咁都唔換？

計埋2r 把撚咩
兩個呀叔都就退休

唔好講咩多唔多翼先
白痂都識得肯用保定換馬先

据德国媒体《图片报》报道，在多特愿意为维特塞尔支付违约金的情况下，权健仍然拒绝向他们出售维特塞尔。多特方面认为这违反了FIFA的有关规定，正在考虑起诉权健。

但果兩個阿叔都勁過馬迪爾

屌你老母臭閪 post乜撚野殘體呀大陸5毛閪

Sor
搵番英文source

可能諗住下季免簽
還店拜係德甲都玩哂
根本唔急

咪係

巴塞中場點排？
影帝 vidal 古仔

Real Madrid
IN
Vinicius Junior (€45m, Flamengo)
Andriy Lunin (€8.5m, Zorya)
Alvaro Odriozola (€40m, Real Sociedad)
OUT
Cristiano Ronaldo (€112m, Juventus)
Achraf Hakimi (loan, Borussia Dortmund)
Philipp Lienhart (€2m, Freiburg)
Omar Mascarell (€10m, Schalke 04)

鍠點解要玩幼幼 唔玩即食？

未來隊

L'Équipe claim this evening that Cristiano Ronaldo is lobbying Juventus to sign Marcelo at left-back & that PSG could make a move for Alex Sandro if they offer €50m.

Stoke City are delighted to announce the signing of defender Ashley Williams on a season-long loan from @Everton

👉 …

#SCFC 🔴⚪️

#MUFC can confirm @ElgatoPereira1 has joined Vitoria Setubal on loan for the 2018/19 campaign.

All the best, Joel!

Details:

佢哋玩幼幼都三連歐聯，使鬼即食

rakitic arthur roberto rafinha

班主力係鬼幼幼咩

打足一季咩

得阿辛斯奧勉強叫係

Pedro has signed a one-year contract extension with the Blues.

he has now signed on until 2020.

@ManCity forward Gabriel Jesus signs new contract until 2023. #SSN

屌你死垃圾仲唔躝

Arturo Vidal's son revealed 4 DAYS AGO on his YouTube channel that his dad was wanted by Barcelona and Inter

牙路你繼續坐啦

你都係

Keith Downie Verified account
@SkySports_Keith

James Morrison will sign for West Brom this morning. The Scotland international has agreed a one year contract with the option of a second.

本身完左約冇續release左
而家又簽返西布朗

條耶狗世盃0入球，應該我打正選

Sampdoria English Verified account
@sampdoria_en

BREAKING: #Sampdoria sign #Ronaldo!

Vieira細隻到
黑白底....唔知以為係牙朗

27 - Gabriel Jesus has made 27 league starts for Manchester City without ever featuring on the losing side (W23 D4), while also contributing 24 goals in those games (18 goals, six assists). Prodigy.

咁點？身為鏝迷都想佢斷腳

祖記球迷阿古路

Burnley have placed an improved bid for Ben Gibson - after Middlesbrough rejected their initial £12m offer. We understand the second bid is £13m.

Sky Sports

Wolves are set to smash their transfer record with the £18 million capture of Middlesbrough winger Adama Traore before Thursday's deadline. [@JPercyTelegraph]

好撚正 official咁玩

BREAKING: Steve Bruce says @SpursOfficial "nowhere near" @AVFCOfficial 's valuation of Jack Grealish. #SSN

標價3,40m
你留返黎踢英冠算啦

Ousmane Dembélé's future at Camp Nou seems unsure. Barcelona paid big money for the star a year ago: €105m + add-ons, but Malcom's arrival could shift him out of the club. There are plenty of big sides interested in Dembélé, including Arsenal. [sport]

Leicester City have this morning opened formal fee negotiations with AS Monaco for attacker Rachid Ghezzal - L'Équipe

This rubbish

Arturo Vidal has left Bayern's training camp in a Volkswagen van. Destination unknown [Sport1]

Everton are weighing up a £3m bid for West Ham defender Reece Oxford, Sky Sports News understands.

£3m

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Gonzalo Higuain says he considered a move to Chelsea before signing for AC Milan but Maurizio Sarri was the only person at Chelsea who wanted him

西女人

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Crystal Palace manager Roy Hodgson has rubbished reports Wilfried Zaha has asked to leave the club this summer. #CPFC #CFC

Iwobi signs contract extension

Alex Iwobi has signed a new long-term contract with the club.

出道嗰陣好搶眼

VIEIRA隻字體仲要好求其

會議上一票對幾十票嗰種情境 諗起都覺得慘

Albion swoop for Man City prospect

TOSIN Adarabioyo joins Darren Moore's men on a season-long loan from Manchester City.

Ruben Loftus-Cheek could seek loan move away from Chelsea

Ruben Loftus-Cheek will pursue a loan move abroad this month if he is not given much playing time by Maurizio Sarri at the start of the season.

又借

Adrien Rabiot's PSG contract renewal has been put on hold. According to L'Equipe, both sides are holding firm, although PSG don't want to lose the player.

According to L'Equipe, Alex Sandro could join PSG as the French champions look to strengthen their defence. Jerome Boateng is also said to be on PSG's radar.

Leicester City remain in negotiations to sign Adnan Januzaj from Real Sociedad, but the Spanish side are demanding €30m, the Foxes are willing to pay €20m (RMC report)

算係近年英超豪門最好既英國青訓中場啦，好心就用下啦，點睇都好過飲水、巴膠約高同包坑你啦

#ALNASSR signed a four year contract with Nigerian left winger and former @LCFC player Ahmed Musa @Ahmedmusa718, welcome to the Global Club Ahmed!

Ahmed Musa 🇳🇬... ✅

Simon Stone @sistoney67

There is indeed interest from @BurnleyOfficial in Joe Hart.

RMC report that OGC Nice have had an approach turned down for AS Monaco right-back Almamy Touré – the player only has another 12 months left on his current deal with the Ligue 1 vice-champions.

Crystal Palace are notably very interested.

咁快

又會肯減薪,本身好似100k?

Nick pope同希頓一好返佢都係做後備啦

Mahrez國家隊隊友

Arturo Vidal left Bayern's training camp at 15:30 today with Hasan Salihamidzic. Destination: Barcelona. If Vidal passes his medical, he will sign a 3 year contract earning €9m per year. Barça will pay €30m as transfer fee [Bild]

On9架 借個國腳走
飲水快d返李城啦
搵人接巴膠啦

BREAKING: Burnley have agreed a fee of £15m with Middlesbrough for Ben Gibson. The Clarets had failed with two previous bids of £12m & £13m over the past 48 hours.[@SkySports_Keith]

般尼今鋪真係要降班

AS Monaco right-back Almamy Touré rejected an approach from OGC Nice

RMC report that OGC Nice have had an approach turned down for AS Monaco right-back Almamy Touré – the player only has another 12 months left on his current deal with the Ligue 1 vice-champions.

Touré recently changed agents to Classico Sports Management, with local sources claiming that if Monaco do not offer him a new deal, he will listen to offers in the final days of the summer window.

Crystal Palace are notably very interested.

歐霸mola mola

L'ÉQUIPE | Ben Arfa is negotiating with the newly promoted La Liga team Rayo Vallecano. He's a free agent.

Arturo Vidal to Barcelona, he’ll sign until 2021. He’ll be presented on Monday at Camp Nou. Official soon 🇨🇱✅ #transfers

做咩個影差腰成個大肚婆咁

Dembele又唔係廢又唔係無機會點解要走
Big sides but arsenal?

€18M+€4M bonus

終於有新av睇

Aleix Vidal返西維爾
搵返個Arturo Vidal返黎

Marko Pjaca to Fiorentina [Di Marzio]

All done for Pjaca to Fiorentina [Romeo Agresti]

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Marko Pjaca to Fiorentina on loan with buy options from Juventus: done deal, here we go ✅🇭🇷 #transfers

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

and also Kevin Mirallas will join Fiorentina from Everton! 🇧🇪 #EFC #transfers

❗[BREAKING NEWS] Agreement with Bayern Munich for the transfer of @kingarturo23

official

🚨 #BREAKING 🚨

Le #Chelsea de Maurizio Sarri fait le pressing pour obtenir la signature de Dries #Mertens. On parle d’un transfert évalué à 50 millions d’euros. #mercato[@sachatavolieri]

🚨 #BREAKING 🚨

The #Chelsea by Maurizio Sarri is doing the pressing to get the signature of Dries #Mertens. We are talking about a transfer valued at 50 million euros. #mercato

成50m 簽個過30歲返黎

Napoli getting closer for arrivals of Ochoa and Malcuit

Napoli are getting close to Guillermo Ochoa and Kevin Malcuit. Negoatiations are in an advanced stage for the Mexican goalkeeper and he could arrive on a loan deal with a buyout clause. Napoli are continuing their contact with Standard Liege to give Ancelotti a goalkeeper with experience. For Malcuit, the move will be a definite transfer worth 10 million euros for Lille. Napoli are looking for an important alternative at wing-back to improve their defense unit.

Sam Gor

San 哥唔係淨係打世界盃勁咩

Toby to mu done deal?

99%

News coming in that @BurnleyOfficial have agreed a £15 million fee for @Boro defender Ben Gibson.

咁西女人果次去意大利把撚咩
真係去買手袋？

不如拉埋同國隊友山齊士等佢回家吧

美亞都17萬周薪

好似80k咋

水晶宮不敢怠慢，周四宣布免費簽入剛與史浩克04約滿的麥斯美亞，雙方簽定三年合同，據報周薪為十七萬鎊。該名廿二歲中場喜言

from新浪

但係應該收錯料

Rachid Ghezzal already passed a Leicester medical this evening, exact fee agreed at €14m. (L'Équipe)

yes

摩納哥免簽轉手又賺14m

Lee Ryder Verified account
@lee_ryder

#nufc have resumed talks with #wba over Rondon and Dwight Gayle is still part of the conversation.

Rondon值得留係英超

Celtic move closer to deal for Daniel Arzani and Brendan Rodgers expects more signings before end of window

Celtic last night moved closer to sealing a deal for Australian winger Daniel Arzani after the 19-year-old checked into the UK.

呢個好波到離晒譜 係d決定未夠火候

好好波 但同時間好獨食

Courtois has told Chelsea his best option is a move to Real Madrid

The Belgian goalkeeper's agent has told the British press that the player has told Chelsea he wants to sign for Real Madrid but the club are refusing to let him go.

"I have been reading everywhere that Chelsea are saying it is up to Thibaut, but he has made it clear to the club that the best option for him is to move to Madrid,” said Henrotay.

"For him this is a big decision because he wants to be near his family, and there is an offer in place for Chelsea to accept."

打包要埋夏神

打到包咪打

David Maddock Verified account
@MaddockMirror

Kevin Mirallas is in Florence this morning for a medical before joining Fiorentina on a season-long loan. He has two years remaining on his Everton contract. #EFC

Everton Verified account
@Everton

↩️ | Kevin Mirallas will join Serie A side Fiorentina on a season-long loan, subject to medical.

Toby到未？

Manchester City manager Pep Guardiola says the club thought they had signed midfielder Jorginho, who eventually joined Chelsea.

仲喺到講 怨婦到

1